拜登8月籌得3.64億美元 打破總統候選人單月籌款紀錄

最新更新：2020/09/03 17:01

（中央社美國威明頓2日綜合外電報導）美國疫情未歇，造勢活動大受影響，民主黨總統候選人拜登陣營展開一連串線上募款活動，8月募集逾3.64億美元（新台幣108億元），打破總統候選人單月最高籌款紀錄。

·······

哥倫比亞廣播公司（CBS）和紐約時報報導，前一次總統候選人單月最高籌款紀錄，是前總統歐巴馬和民主黨全國委員會在2008年9月創下的2億美元。

現年77歲的拜登在聲明中感謝支持者，直呼「這數字真令我感到震驚」。

拜登還說：「其中有超過2億500萬美元，相當於我們募款金額的57%，都是像你們這樣的線上捐款人，一次捐出5美元、10美元、20美元，一點一滴累積而成。」

·······

「你們最好相信，他們會竭盡全力攻擊和誹謗我、賀錦麗（Kamala Harris）和我們的陣營。」

拜登8月12日宣布任命加州聯邦參議員賀錦麗為副手後，短短24小時便湧入2600萬美元捐款。

川普和共和黨全國委員會（Republican National Committee）7月募集1.65億美元，而拜登陣營當月僅募集到1.4億美元。（譯者：劉文瑜/核稿：陳政一）1090903

查下支那比左幾多

人仔？

支共浸到七彩, 都情願拎2億美金去搞鳩美國先

我登必勝

贏硬 有金主橕腰 拜登必勝

你知唔知毛澤東 統治時期
全中國人無飯食, 餓死八千萬人

毛澤東 都要送糧食比非州 or 其他共產國家 , 拉攏盟友

對於中共來講, 自己民眾餓死, 災難死都無所謂
最重要係用錢造軍備 + 送比外國拉攏盟友